男士髮型建議

想問下大家平時剪頭髮點同髮型師講？

留長啲個光頭

用手語。

同我剪柒佢

比比鳥頭

俾D明星相, 但自己PS下佢
BLUR左個明星樣

咁樣髮型師就算有意無意, 都冇得串你剪唔起呢個頭

但唔知個髮型擺落自己到襯唔襯 本身塊面大，唔知咩髮型岩自己

咁你只好問佢,但好多髮型師最好是旦剪個佢認為你岩+佢易剪完既髮型你

試下染埋髮,叫佢幫你設計埋